文匯係咪請咗堆中文系畢業既人做「反黃色經濟圈」部門？

佢堆成語/詞句睇到人好尷尬

一日未有 "藍色經濟圈", 即係一日佢仲未有招

藍紅圈不嬲有啦